「宇過天晴」嘅意思係咪指我行過嘅地方天色都會變得晴朗？

原來大家心目中嘅紅太陽正是小弟